維基好快手 馬明戴帽維基都有埋！！

圖片來源:維基百科

馬明真係好慘